(北區人入)呢間係咩小學???

求原圖

變態佬 小學生都岩

PISH

WC

WG?

上水惠州公立學校

應該係

利申校友